今晚又係我地利記青訓表現既時候

上唔上到1隊 就睇呢場